msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/freeioe/overview.js:43
msgid ""
"<a href=\"http://freeioe.org\">FreeIOE</a> is an opensource IOT Computing-"
"Edge Platform."
msgstr ""

#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/freeioe/settings.js:106
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: applications/luci-app-freeioe/luasrc/view/freeioe/jump.htm:20
msgid "Admin Web"
msgstr "管理页面"

#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/freeioe/settings.js:98
msgid "App Center Host"
msgstr "应用中心地址"

#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/freeioe/settings.js:88
msgid "Beta Mode Enable"
msgstr "开发调试模式"

#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/freeioe/settings.js:66
msgid "Change those settings may cause connection issue!"
msgstr "请谨慎修改配置,不正确的配置会导致连接丢失"

#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/freeioe/overview.js:37
#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/freeioe/settings.js:70
#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/status/include/22_freeioe.js:34
msgid "Cloud Host"
msgstr "云平台地址"

#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/freeioe/settings.js:74
msgid "Cloud Port"
msgstr "云平台"

#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/freeioe/settings.js:68
msgid "Cloud Settings"
msgstr "云平台"

#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/freeioe/overview.js:38
#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/status/include/22_freeioe.js:35
msgid "Cloud Status"
msgstr "云平台状态"

#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/freeioe/settings.js:119
msgid "Command failed"
msgstr "指令失败"

#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/freeioe/settings.js:102
msgid "Conf Center Host"
msgstr "配置中心地址"

#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/freeioe/settings.js:92
msgid "Data Upload Enable"
msgstr "开启数据上传"

#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/freeioe/settings.js:128
msgid "Do you really want to restart FreeIOE?"
msgstr "是否确认重启 FreeIOE 服务"

#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/freeioe/settings.js:83
msgid "Event Upload Level"
msgstr "事件上传等级"

#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/freeioe/settings.js:168
msgid "Failed to change the FreeIOE settings."
msgstr "修改 FreeIOE 配置失败"

#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/freeioe/settings.js:123
msgid "Failed to execute \"/etc/init.d/%s %s\" action: %s"
msgstr ""

#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/freeioe/overview.js:36
#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/status/include/22_freeioe.js:33
msgid "Firmware Version"
msgstr "固件版本"

#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/freeioe/overview.js:42
#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/status/include/22_freeioe.js:17
#: applications/luci-app-freeioe/luasrc/controller/freeioe.lua:6
#: applications/luci-app-freeioe/luasrc/view/freeioe/jump.htm:5
#: applications/luci-app-freeioe/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-freeioe.json:3
msgid "FreeIOE"
msgstr ""

#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/freeioe/settings.js:132
msgid "FreeIOE will be restarted now!"
msgstr "FreeIOE 即将重启!"

#: applications/luci-app-freeioe/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-freeioe.json:3
msgid "Grant access to freeioe via rpcd and luci"
msgstr ""

#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/freeioe/settings.js:78
msgid "KeepAlive"
msgstr ""

#: applications/luci-app-freeioe/luasrc/controller/freeioe.lua:7
#: applications/luci-app-freeioe/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-freeioe.json:18
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/freeioe/overview.js:34
#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/status/include/22_freeioe.js:31
msgid "PSN"
msgstr "产品序列号"

#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/freeioe/settings.js:131
msgid "Rebooting..."
msgstr ""

#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/freeioe/settings.js:43
msgid "Restart FreeIOE"
msgstr "重启 FreeIOE"

#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/freeioe/settings.js:36
msgid "Save Settings"
msgstr "修改配置"

#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/freeioe/settings.js:65
#: applications/luci-app-freeioe/luasrc/controller/freeioe.lua:8
#: applications/luci-app-freeioe/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-freeioe.json:27
msgid "Settings"
msgstr "配置"

#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/freeioe/settings.js:96
msgid "System Settings"
msgstr "系统配置"

#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/freeioe/settings.js:166
msgid "The FreeIOE settings has been successfully changed."
msgstr "FreeIOE 配置修改成功"

#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/freeioe/overview.js:35
#: applications/luci-app-freeioe/htdocs/luci-static/resources/view/status/include/22_freeioe.js:32
msgid "Version"
msgstr "版本号"
